點樣下左啖氣佢？

拍拖間唔中都要受氣
如果表現到唔開心或者嬲盞令到佢都唔開心
寧願自己食左啖氣當冇事發生過

感建分

佢係愛你嘅 鬧交唔會散嘅 解決咗問題最好
但係好難我都做唔到

下乜撚嘢氣 唔鍾意咪出聲囉 拎出來講囉講完試吓改囉 忍忍忍忍忍乜撚嘢 咁唔開心咪分手囉
分 手 囉

屌你老母
屌埋你老豆

咁假設佢m到 一時脾氣差呢
生理問題唔係咁易控制
唔通佢燥就同佢嘈咩

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

表達方式婉轉啲囉 咁大個人總會識得咩時候講野既

要對方改都要比時間
有時都要忍一時之氣
始終兩個人雙愛唔易
無謂傷感情
自己做到咪做囉
行多一半有乜所謂

推...

收皮啦收皮啦收皮啦

得你咁諗有撚用咩師兄

你老母俾狗屌

"表現到唔開心或者嬲"都唔俾既話,條女都好撚霸道下

同異性做朋友=想屌佢個閪/想比佢屌

唔係唔俾 只係我想大事化小
如果我又發脾氣 咪同佢一樣咁幼稚囉
最多咪事後再同佢講

係

如果我又發脾氣 咪同佢一樣咁幼稚囉

呢D其實係女人加係你身上既枷鎖黎

如果發脾氣就幼稚,如果叫雞,就分得
目的係呢樣唔俾你做,個樣唔俾你做,形成唔對等

早幾日聽左個電台講到
人點解隨住時間 拍拖會無初初咁熱戀 甚至鬧交
當中講到原來人一開始拍拖時 係由右腦控制你既思想 感受 所以熱戀期 你會好包容對方好掛住對方 對方做咩你都覺得好美好

但隨住時間過去 慢慢你左腦就會拎番主導 人就會變得較理智同講羅輯 所以拍到中後期 你會開始對伴侶有要求 例如想佢上進d 做錯事會提點佢，甚至會覺得對方做嘅事你唔順眼 忍忍下慢慢就會鬧交 但其實絕大部份並唔係因為你唔再愛佢

同自己講 拍拖非必要時 都係用番右腦控制啦 談情用理智又點會開心
每次當你覺得要忍既時候 問下你個右腦 點解當初你會同佢一齊 好自然 因為你愛佢 愛係會包容 循循善誘
而唔係硬碰硬

我表達得唔好 希望你明

收皮
男人唔用理智,一唔覺意咪俾女人食撚埋囉

發你脾氣即係愛你
隔離仲有個POST有個傻仔層樓唔寫自己名,寫條女名

應該掉返轉,男人拍拖應該多返D理智先啱,要好多好多理智

出自女人講既道理,全部都係對女人有利既

非必要時候呀 醒目
幾時要理智都分唔到 果d叫蠢 咪鬼拍拖啦

但你地女人勁在,由小事開始要男人聽你地話
之後一步步加上去,小事, 一般事, 重要事,最後乜都要聽你地支笛

所以對住你地女人, 一步都唔讓就最好

唔係枷鎖你當我唔想煩啦
Cost benefit上都係下咗啖氣好啲